讓淺藍轉黃之前，請先團結黃營。

bin 到班大愛撚一棟都冇
連登仔很沉迷討論，如何讓中間派、淺藍轉黃。

其實，藍絲的微博恐怖主義，當中有着微妙的理性。很多大家鍾愛的「計謀」，好像從未奏效過。

因為，很多網民每日上網，但對於黃藍的分野，還是很離地。

14年至今，藍Page、群組、議員KOL，以及讀報和瘋狂潛伏。我明白有些幻想，是沒有意義的。

【謬誤一：用長輩圖就可以呃到藍絲】

有一班長期上網的藍人，每次見到長輩圖文宣都會秒速踢爆。之後的留言都是「踢啲死曱甴出Group」。

不少藍絲表明「唔似啲死曱甴，我哋藍嘅會查證㗎」，這種聲音，由去年六月至今未停過。

至於在討論區廣傳，呃到老人家的例子，只是很少數。去到facebook，一目了然，呃不到人的。

但在Wechat和WhatsApp中，潛行式文宣命中率較高，因為沒有網絡的藍營糾察。

不過，Fact Check圖也會極快傳播。

長輩式文宣，其實多數是黃營自High。有一段時間，在巴士常收到Airdrop長輩圖，不少人一睇就知假，老一輩信的不是圖片，是朋友。

正如，扮《幫港出聲》的黃營專頁，固然搞笑幽默，但都是同溫層的產品。塘水滾塘魚，影響很有限。

而唯唯是前線，都是黃絲間的Inside Joke。唯唯本來沒人討論，反而被大家捧紅了。

而今日，藍營流傳「運動員楊文蔚是暴徒」，兩張相完全不一樣，但仍然廣傳。

藍絲眼中，對自己有利的，就是真相。

你玩弄事實的真假，人家卻只在乎勝利。

【謬誤二：淺藍可以轉黃】

來到2020，請放棄這種幻想。怕樓價與股票大跌的中產，不分黃藍。

現在是帳面的小波動，未到迫於成交的一刻，也不知轉向的是誰。政府打的經濟牌，目標不是核心抗爭者。

攬炒年代的中間派，是資產階級，到樓市真正大跌，初階中產最受打擊。這種恐懼，是政府看準的利器。

如今已沒什麼淺藍，藍營不存在「暴力就係唔啱」的五十大板天使。止暴制亂，講緊X小姐被查私隱，到迫害避走台灣，藍絲也是一片喜慶。

最接近大家幻想的「淺藍」光譜，最多是5.24的偷水警事件，會有人說「買嘢係要畀錢嘅」。

但PPRB的講法，無見過人反對。

淺藍要怎麼轉向？快將一年了。就算中TG同胡椒，一切都是暴佬的錯。

沒有深淺，藍是不能逆轉的，因為顏色革命，首先需要對立面。

【謬誤三：藍絲都是廢老】

年紀偏大是真的，但沒有後生是假的。

不少是年輕的新移民，或者是圍爐取暖的警察家屬。常見到年輕女子自拍，近期的「C U Mask」，就是藍女的呃Like武器。

【謬誤四：可以引到藍絲鬥藍】

對比起黃絲熱愛鬥黃，藍絲比較包容，例如麥美娟屌柒林鄭，眾藍都是輕輕帶過。

去年區選之後，藍營最聰明的策略，就是馬上由「沉默的大多數」主旋律變陣，改成「最後的清醒者」。

打擊沉重，但反應很快。作為政治地平說的擁躉，世上都是敵人，隊友何其珍貴。

鬥藍，難度是99級。人家的大台早已出手，執著於批鬥的，從來只是黃絲。

【結論】
在這個時勢，必須承認，街頭抗爭的確難以回復至去年的高峰期。5.24某程度上是標杆，限聚令和濫捕是奏效的。

武肺帶來的緩和，配合接踵而來的議題轟炸，催化了失敗主義，以及部份抗爭者的絕望。

如今力量分散，與其幻想可以改變藍絲，不如好好團結黃營。我們人多，但早就沒有內鬥的本錢。

Twitter等等國際線尚未成熟，黃營日日互鬥。我們又是否有餘力去染黃淺藍？

願這些觀察與整理，能去除大家的綺夢。

推

應該多謝每位美國人

幫推

Tui

PISH

推唔郁就算啦
咁夜應該都訓左

Pishhhhh

藍營比黃營更強既係有人肯帶頭
黃營既無大台主義係一面雙利刃

push

Push

不了

關於沈教授20點之我見

個個都有分歧

仲點團結? 一年都黎緊啦

而且佢地係信奉威權
只會有大台佢地點荒謬都會信

黃營班kol其實好多事上都有種集體共識
但偏偏最熱心抗爭個班人最不屑呢種”共識”

留名等佢又比連登仔批鬥

依個icon好核突

户絲

咁講啦
我Ex阿爸係英國人(ex老母再婚)，有錢，讀書多，但係藍到仆街

因為佢公司要做中國做生意，同埋，佢對武漢肺炎仲停留係種族歧視

唔係話無得救，但英國多人中招到咁，你仲有無力去教育D on9先

油dee

係咪打錯字

暴佬

2021年 黃絲人數：700萬

屈晒全部人係黃絲 = 光復香港

咩事

好似nyororo同立痴痴超人隻混合物

我愛你

Post過黎笑下先：

2019年6月開始：
全民反對逃犯條例，港豬喚醒，黃絲人數大增。發動香港史上最大型遊行。
黃絲人數：>200萬

2019年11月：
區選大勝，民意創新高，黃絲士氣大增。
黃絲人數：>200萬

2020年1月：
黃色經濟圈初成。但會員「月野兔兔」開始批鬥文化，影藍店食客大頭，連黨報環球時報都撰文批評。

幸好連登仔心水清，及時撥亂反正。原來我地追求民主、自由，就係食藍店嘅自由。

食藍店=展現民主自由=黃
黃絲人數：250萬，開始持續上升

2020年2月：
男人eeetv成員李萬璣慘被批鬥，被指控為藍絲，黃衛兵翻舊帳，指出李萬璣曾撐警。其後李萬璣及時澄清，表示自己屬於「黃……掛？」。

爭論一翻後，黃絲接納其解釋，並將李萬璣等「黃……掛？」人士，列為自己人、同路人，以免有人心灰意冷。

「 黃……掛？」=黃
黃絲人數：280萬

2020年4月：
Mr Wally欠機票錢，於facebook專頁發起眾籌，引黎大批連衛兵批鬥。有連衛兵表示Wally撐警。經查證後，Mr Wally曾經講過「香港人加油」，facebook更post過🖐🏻☝🏻，暗示五大訴求，缺一不可，因此明顯係手足。

撐警，但講「香港人加油」=黃
黃絲人數：400萬

2020年5月：
政府推出抗疫基金，大量黃色小店爭相到銀行開戶口，領取補貼。

雖然匯豐銀行會見港澳辦後，凍結星火帳戶。但由於有高層老公係前線手足，高層個老公黃=公司黃，所以黃店開戶，首選匯豐。

高層老公黃=黃，匯豐客戶就當然係黃
黃絲人數：450萬

2020年6月：
全球疫情消退，黃絲準備買機票去旅行。
有黃絲提醒我地，國泰、港龍係香港人嘅公司，老共想搞佢好耐。所以即使之前炒晒手足，鼓勵篤灰清算，大家都決定繼續幫襯國泰，支持黃色航空公司。

總部喺香港=香港人公司=黃，搭國泰嘅都係手足
黃絲人數：480萬

2020年7月：
取得共識，決定進一步擴大黃色經濟圈準則。
中立=黃
唔表態=黃
仲諗緊=黃
藍店扮黃=黃
黃店但唔捐錢唔貼文宣唔聘請手足=黃

同時，黃納粹被逐出連登。

黃絲人數：580萬

2020年8月：
重返街頭抗爭，民陣舉辦大遊行打響頭炮。
遊行隊伍由3點行到10點，警方數字25萬人，民陣表示，遊行人士接近600萬人，當中包括200萬人現場參與，另加400萬黃絲以各種方式參與，包括：在家觀看直播、光顧黃店、精神上支持等等。

去/唔去遊行=黃
黃絲人數：600萬

2020年9月：
立法會選舉展開，由於黃色光譜甚為廣闊，除少部分黃納粹外，所有候選人勻屬黃絲。選舉結果一如所料，黃絲議員大勝。

保皇黨有個皇字=黃
黃絲人數：650萬

2020年10月：
黃納粹退出連登後，黃絲數目與日俱增。由於門檻降低，大部分香港人自動成為黃絲。

我覺得你係黃=黃
黃絲人數： 670萬

2020年12月：
UST南亞仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「撐警不能算藍……黃的標準比天高！……支持政府的事，能算藍麼？」接連便是難懂的話，什麼「黃納粹」，什麼「連衛兵」之類，引得衆人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。
黃絲人數：680萬

2021年1月：
香港黃絲人數尚欠20萬，大家一致決定將標準降至無下限，最緊要包容、接納，唔再犯黃納粹嘅錯誤。最終令所有人成為黃絲，壯大黃圈。

篤尿黃=黃
底褲黃=黃
高層藍前線黃=黃
老豆藍個仔黃=黃

黃絲人數：700萬

連登仔：700萬黃絲，即係光復左香港

兩個都唔知係咩嚟

不過最核突嘅icon一定係佢

我都係

幫推

藍營基本上只係一班純感性嘅人
想動搖一個感性嘅人嘅信念，首先要捉得住佢嘅心理，twitch少少嘢令佢開始質疑開始思考
不過講就係咁講，都已經成年啦，如果真係可以單靠我哋網上嘅攻勢去扭轉佢哋嘅思維，點解藍營仲依然prosper緊？
根本唔需要再存留“可以拉攏淺藍”嘅幻想，因為佢哋唔會聽之餘，我哋根本冇人有呢個心力去做呢樣嘢，成本效益亦非常低。

油dee冇睇過keroro?

立場姐姐講國安法

#24 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

分清楚邊啲人係偽黃先啦

藍絲都幾無恥
識個藍絲算係公司高層
日日係度講曱甴反中亂港，香港明明好好
呢排國安法好大機會過，佢就成個星期靜到好似啞咗咁
原來係因為佢一早有外國護照外國有地方住隨時走得呢排聽到佢成日打電話，開始安頓外國果邊啲野

偽黃 = 黃

2021年 黃絲人數：700萬

寫得好好

有

#haha# ok你贏

藍絲利益自私撚

之前好多-0-0話咩狗屎垃圾都係黃架

藍營基本上只係一班純感性嘅人
唔係感性 而係佢地全部都係權威型人格
姐係崇尚強勢人士 / 鷹派etc
典型言論係幾時出解放軍殺曬班學生

而我覺得最ＯＮ９ 一點係一月尾個冇罩用既老野一被東張西望報完出黎
就成班仆街大愛上腦話要派口罩「幫老人家」even 係撐警

最經典係撐警廢老排口罩屌林鄭 = 覺醒 = we connect
仲9up 咩派罩比班廢老等佢地轉黃

現實就係一個月都唔洗班廢老就去曬幫何妖搞23條街站
呢樣亦都係我咁憎大愛撚原因
先有既定立場所有老野 = 好撚慘 再諗理據
但論點被人chok散就屈人仇老

小粉紅同事睇新聞話：班人國安法又要反對，咩都反對一餐，平時個高層一定會答：唔出黎遊行邊有錢收
今次佢靜晒唔講野

返工終於可以耳根清靜

真係冇撚腦
成日諗住屈人係黃就真係黃 以為咁樣就真係connect到
根本只係自己精神勝利打飛機

班柒頭最叻就係屈人「鬥黃」
舊年就係用「不分化不割席」

如果佢係「扮黃」 我會當佢係黃
但前提都要扮先得架
起碼公開講句黑警死全家 五大訴求決一不可咁
咁我係客觀層面睇至少有表面證據證明到

但班友勁多都係立場行先 單方面認為條友係「黃」就係黃再幫佢諗證明
當唔可以自圓個陣就屈人「鬥黃」
Eg. 黃子華套戲咁

打漏左
去到呢個moment 仲覺得有可能藍變黃既仲天真過天真嬌
舊年班狗癲到打中大poly
就算真係港豬都冇可能再扮訓

由個陣開始仲係藍底既 根本唔存在變黃既可能性

上面我個post都好多例子 點樣屈個藍絲係同路人
可以考慮下pin我個post

班垃圾嘅logic:
未係同路人 = 拉攏對象 = 有機會成為同路人 = 唔屌得，要感化
問佢地感化左幾多個又答唔出
唯一可以屌嘅就係日日開post屌熱狗

Poshhhhh

true, 可能都會係咁

權威型人格嘅思維模式可能會係：
覺得所有人應該聽政府同警察話，呢個社會就係咁》我哋唔聽話》覺得我哋擁有太多自由，搞亂晒》加大力度支持警察同政府打壓
(reference: )

都見到有唔少，特別係低學識水平嘅人同唔多關注社會嘅師奶，會係：
朋友圈share咗好多藍媒新聞》嘩班黑衣暴徒好衰，搞亂晒個社會》一齊圍爐》互相鞏固信念，形成咗個生態圈

關於派口罩，佢哋嘅原動力會係覺得一班人（/動物）好慘，所以就想做啲嘢，派完一兩次就冇㗎啦，因為嗰種「覺得佢哋好慘」已經抵銷咗，冇任何推動力令佢哋持續咁做同一樣嘢

做藍其實好簡單
只係做塘邊鶴就得，鍾意就亂叫下支持政府，唔得閒唔出聲又得
你叫藍出黎遊行支持政府？冇錢鬼採你

做黃就唔同，大把task要做

渣㗎
要相信政府，相信黨喎

支持極權同選擇沉默嘅人本身已經有極權嘅護蔭，而且佢哋多數著眼點在於自己嘅日常生活所以咩政治理念根本唔重要。遊行？who cares，佢哋屋企樓下街市間豬肉舖加價就care啦
邊會好似我哋咁自己攞苦嚟辛呢？task多不特止仲要做task會有生命危險嘅

藍咪姐係牆頭草
邊面有着數咪奶邊面
陳百祥 曾志偉 譚詠麟甚至689 777
以前咪一樣奶英
根本冇話咩個人意志
有一日支爆支那無利用價值
佢哋掉轉槍頭快過你

hi
我係五毛

你唔使瞓？

鬥黃就係因為無大台
黎個係無大台既必然弊處
藍既大台就係中共
點可能會有人鬥藍

你個ac點來的

好奇：peter哥，典解你個個po唔去要全文po呢度

點解咁想藍轉黃？
不過想藍轉黃去革命唔難

1960年初,毛再發高論:「 窮是躍進的動力」這句話很對,因為窮,就要幹要革命,要不斷革命。富了,事情就不妙了。

窮到藍冇晒錢 冇淡好食
到時要同黃乞食
咁就有機會變黃啦
仲死心塌地果隻

之前班左膠話屌藍絲 = 鬥黃架

五毛，拉

中產藍會扮中立
文宣係動搖唔到佢哋
佢哋已經長期依賴中資/藍底公司的利益

你典睇自己又sell自己

哩個post班垃圾又當睇唔到

好多例子架我個post
撐警又係同路人 藍店都話要撐

peter哥 p牌仔初黎報到唔識世界
有嘢想請教唔係p嘅哥哥你
#71 點解要人pin自己個post？
係自己個po copy and paste 然後再pin
可唔可行
同埋，p牌其實中文水平都係p牌
想借問你呢句典解

班垃圾嘅logic:
未係同路人 = 拉攏對象 = 有機會成為同路人 = 唔屌得，要感化

明明樓主係講緊團結黃營，你就見縫插針
團結 vs 批鬥
你中文水平技巧都好高下
請問有咩方法可以幫我提升甩p

叫人去睇你個po但係又將自己d嘢搬過黎
點解咁嘅
連登新玩法
點解係搬曬黎呢度而唔係其他po
係咪有咩特定條件
p牌好想學嘢

有問題？

認同
咪再內鬥

peter哥有嘢收埋唔教人
問非所答
問你：典睇自己又sell自己
答我：又叫我睇你個po
雙重sell自己
好厲害
你做盛行

發人深省

你個ac啱啱新買？

你班網軍D風格好撚易認

呢度有條友偷換概念

團結，轉字眼
搬字過紙sell自己
兼攻擊同路人

你同個藍絲做同路人？

2021年 黃絲人數：700萬

你未正面回答過我問題喔peter哥
你中文係邊度學

五毛又扮左膠開工

團結

建議樓主申請del post 重開
唔好比人蓋過你d內容
我係咩人我自己知
從來無正面回應我嘅問題果個自己知咩事

e度講團結
佢先出手偷換你概念
團結變成批鬥
兩樣概念
消極同積極

之後使出看家本領話我係網軍

得無問題
I Dont care
唔好比果個自己知自己都唔知衰咩嘅人消費你喇
你嘅post原本真係好好、清晰積極

可惜條友9秒9衝入黎
真係好無存在感
要copy and paste 入黎踩人場

若要人不知不要太lowB

請正面回答問題、有無玩過辯論

Homan homan Tui

你繼續留係度只會越辯越明

我只係睇唔過眼你一入口第一個page就要偷換概念
然後狂sell自己消費樓主
消磨左樓主嘅好文同埋理念

你咪繼續推post 囉 peter哥

智撚障

好有sense
推

根本藍絲唔會同你鬥藍

有無玩百萬富翁
咩人種唔夠人講就開始人身攻擊
100萬問題100萬問題
錦囊：打電話問MilkTea Alliance

人地講團結黃絲
你講鬥藍
你的中文真精彩
小弟又學到野

小朋友仲未復課？

100萬問題答到未？
你累積左幾多條問題未答

問你老母閪咩
你理解能力有冇咁差？

你典睇自己消費人地嘅post

巴打分析好好，要人多，無論黃經濟園定之後運動，一定先要團結。記住初心-不分化。

幫推。

新手法比人咁快識穿嬲嬲豬

x7ly

點解你成日要人跟你做嘢
你會唔會再次開post要求admin跟據呢度block我
順勢block埋呢度嘅正常人
你答
你答

五毛扮左膠扮得幾勤力

樓主你都係唔好申請del post 喇
Peter哥親身示範教學
益師弟妹

重開一個新post喇 再推你

仲有乜人你未講出口
網軍五毛左膠

我好期待啊

peter 哥要演說
何謂五毛
何謂左膠
何謂左膠扮五毛

邊有沉迷呀而係要轉一早轉咗啫
拉

按照peter哥你個logic

A）當睇唔到=垃圾
B）班垃圾嘅logic:
未係同路人 = 拉攏對象 = 有機會成為同路人 = 唔屌得，要感化

Put A to B，即
當睇唔到=垃圾logic=未係同路人=拉攏對象=有機會為同路人=唔屌得，要感化

真實情境題
peter哥你對我嘅好奇、問題，當睇唔到
將情景代入 A
peter哥=當睇唔到=垃圾
再代入B

peter=當睇唔到=垃圾=未係同路人 = 拉攏對象 = 有機會成為同路人 = 唔屌得，要感化

假如唔係邏輯謬誤，
根據peter 哥叫人pin你嘅post

Peter哥=
Simplify please

學到嘢wor peter
而家先黎起底

又玩海底撈

好勁

好耐都冇見peter仔

新手法

學到嘢
仲未瞓嘅

搵Peter教學太爽
同埋唔想屎哥哥被人消費

Peter=垃圾=藍絲

比左一晚你答，你唔答
我唯有用數學角度解題喇

都話我中文唔好，peter哥又唔肯話我聽邊度學中文

Agger

作為一個藍絲 我覺得真係寫得幾好
雖然有啲位都係未判斷得啱
不過都反映咗 點解藍絲唔會好似你地咁鬥黃 鬥依樣嗰樣 目標明確

你典睇peter logic
垃圾=藍絲

咩Peter logic

你唔識peter咩？深藍但又話藍絲係垃圾

我全家都係藍都有外國護照
無諗過要走
即使係親戚朋友都係

唔識亦唔care
藍絲一樣會不滿政府 一樣都會覺得中共好多野有問題
唔係好似黃絲咁以為係紅
但最仲要一點 就係唔同意黃絲理念同好多黑衣嘅行為
淺藍變深藍 真係有好多
藍絲理解黃絲動機但唔會認同
黃絲似乎連自己人都唔識團結 又唔了解藍絲 又唔了解中共
connect 香港人 嗌埋啲香港人乜乜乜既口號
都係嗌比自己人聽 藍絲聽到或者見到啲文宣
只係覺得你地煩過西咁

認同樓主先團結黃營呢個point就夠了。不用延伸。謝謝

你地加大啲力度抗爭啦
同埋多啲增進下知識啦
抗爭可以多啲人 畫面會好睇啲
唔好內鬥了
謝謝

收到感謝你

加油啊手足
香港快啲一國一制靠你地架喇
全力支持
如果唔係你地一年咁努力 都唔會可以咁快有國安+推動23 快啲踢走泛民港獨 維護香港穩定
藍絲又唔洗自己出手

咪自己開

有咩問題

樓下有條友問你係咪買番黎

唔通為左連登特登買咩

有得申請 點解唔申?

你問佢典買

見到仲有人屌鳩24號出黎嘅人係送頭就知咩事
團結真係不了

無大台主義
其實只係源於個大台太廢
唔代表唔需要大台

要解決呢個問題，首先要解決資格論，身份論，人血饅頭論，無用論同被脫黃先

開口埋口就話唔做乜嘢就出賣手足，聽得多真係幾冇癮
而且好多人忽視咗現實情況，一嚟就搵啲最盡嘅嘢嚟叫人做，人哋有顧慮就屌人唔係黃

我想支持㗎，不過又俾你話我冇資格支持

熱狗證明俾大家睇，票係冇得屌返嚟，只會越屌越少

佢喺#101無啦啦問你先架

好多有心有力嘅黃心灰意冷唔去挽留，班人仲喺度ff可以拉攏到中立淺藍

呢啲藍咪岩
最仆街就係講香港支那點點點好
但轉個頭就走去外國移民嘅藍絲

2021年 黃絲人數：700萬

班垃圾淨係想屈晒全世界都係黃
自己精神勝利就當贏

推 有用

借推!

無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

成班黃絲大愛左交仲未清醒
我居然仲見到有人話5月24號打鳩個律師會嗰條友嗰班係過分
醒下啦對家一早已經行緊敵我矛盾路線，只要你係黃，殺你全家佢哋都會拍手叫好

真 仲on99係度道德道德咁

你答左未吖一百萬問題

你真係好無存在感。知唔知點解無人回應你，因為你被人block7曬
想消費熱門po拉攏p牌睇你d謬論就係你啦
Peter哥
又係度sell自己 正一 自己對號入座

藍屍可以有內鬥
你叫到佢哋分紅/藍就得

一樣 黃絲信泛民

藍圈係威權主義 大部分已經放棄左用腦 大台講乜就係乜

黃圈講獨立批判思考 好難有個大家都有共識嘅大台 要大家擁立大台有著根本上嘅矛盾

屌人嘅分分鐘係連登入面嘅五毛狗扮人藍絲扮極端黃絲，鬥黃。睇呢度就見到，樓主篇文一放上黎，就被被人僭建，偷換概念，誘導討論，變成講黃絲嘅種種枝節，明明樓主提出嘅重點係講團結黃營

樓主你其實睇唔睇到peter 攞料係你po僭建佢嘅分化想。無恥地copy and paste 係你post R 人睇。痴你惹度。
新手法

打錯係熱度

總黃絲太多理念同分枝
運動要贏就一定要團結
但呢個真係好難
正如連登同高級大家敵人都係中共
同樣會互相批鬥
感覺好似抗日果陣既國共兩黨
大家都係諗住靠美國打敗敵人
歷史只會不斷重演

你叫 叫完就聽你話？

手殘打錯

你有冇上過香土玩鬥藍
玩過就知有幾難

篇野就係話鬥紅鬥藍唔撚work
上面仲叫人鬥

所以話藍絲只能拳頭教育
同埋後生藍絲行動力好高
因為佢哋唔會比狗咬 唔會秋後算賬

任意妄為

我覺得冇衝突喎
而家分曬邊 只有黃藍港豬

我地首要係鞏固返自己既陣營
而唔係ff 可以拉攏藍絲轉黃
甚至將呢樣當做top priority
事實係有班左膠訓撚左成年真係信可以憑佢地三寸不爛之舌說服佢地轉黃

好似咁撚樣 自我感覺良好以為拉攏到一個「轉黃」
現實就係佢地放飯個陣第一句就會係「屌啱啱隻死曱甴麻煩到」

所以話藍絲只能拳頭教育

So fucking true 呀
我一早講左藍絲全撚部都係欺善怕惡 既賤種
你越退縮佢地越得寸進尺
奈何班死左膠訓撚左成年仲覺得可以同班藍絲「講道理」

黎明行動 金鐘相見
全民駕駛 以車代鐵
路面要車 地面要人
527塞爆港島

人地討論開始恢復正軌你就唔好衝出黎柒喇
充滿感情色彩但無建設性。你的中文真厲害

呢度都有一隻

Peter 哥玩完僭建又係度玩汁到寶

成班黃絲大愛左膠仲未清醒
我居然仲見到有人話5月24號打鳩個律師會嗰條友嗰班係過分
醒下啦對家一早已經行緊敵我矛盾路線，只要你係黃，殺你全家佢哋都會拍手叫好

所以重點都係要鞏固黃營，提防偷換概念變成鬥黃
而家係分水嶺 黃藍分明
黃需要團結，藍紅鬥

舊年已經講緊
去到今年一月東張西望播左條老野冇口罩用
就即刻成班撚樣金魚記憶唔撚認得曬過去半年發生咩事

開口埋口就係幫老人家 老人家好慘
一問佢撐警廢老點「慘」就改口話有可能幫到銀髮族
但一問佢地點解唔去銀髮族集會就扮睇唔撚到

好似你咁無恥到僭建po，鵲巢鳩佔

Peter 個段咪姐係將我貼篇文第二個pt elaborate落去
好多左膠 / 軍師係單純自我認為條友係「黃」就當黃
Even 你踢爆埋佢地係撐警都可以被佢地用「咪鬥黃」黎spin

冇衝突喎
團結黃營 同 打破左膠既fantasy ff唔係對立

咪你囉

國安法嘅核心爭議係如何定義國家同執政黨之間嘅關係

求幫推

小弟對黃營內部唔團結都有啲睇法
奈何P牌仔冇人理

其實你講得冇錯喎
團結黃營 同 屌柒班撐警廢老轉隊既左膠 係兩樣嘢黎

你呢篇po真好好正
Peter親身示範教學

清楚d

條友係咪唔明篇文講咩
追住我黎咬 見到團結兩隻字以為執到寶咁

捨得現形喇咩
網軍五毛左膠，之後係咩

學得快wor Peter 仔

咁快汁口水尾，又玩汁到寶

其實你有冇認真睇佢篇野

無，睇完要洗眼

我指peter哥嘅文

。。。。。。。

但係好明顯某d位係有d嘢。需要佢再清晰d

兩篇佢都冇睇啦

Peter哥如你所願，p牌仔去左你嘅po喇。
唔好咁肉酸係度柒喇。番歸喇，乖
到呢一刻都仲留係係度，都係今日凌晨果句
你越留係度，你就越裸露
三腳貓

又汁到寶玩離題

冇心討論就死撚開啦

要討論自己嘅po就唔好玩僭建鵲巢鳩佔阻人討論咪Peter 攞料你呢種x。自行對號入座
唔知同我溫書再loop多次你自己係乜。
我典解要係樓主嘅文入面睇你嘅嘢？
傻的嗎

繼續講多d。上熱門重好
示範單位
埋黎睇

用自己嘅血去喂飽班吸血鬼

peter攞料唔好訓啊⋯⋯
比d專業精神
Peter攞料你又勾起我求知慾好奇心
玩鵲巢鳩佔，點解唔去識玩一定玩鬥藍鬥紅果個po？
果度唔係重多人、重多存在感？

藍營大台最大弱點就係不能身有屎
你見前排成班黑狗高層比人入僭建都只能用泛民議員啲舊聞去spin走就知
件八鄉分區屎忽官驚到要即刻拆晒啲玻璃屋
只要唔係fake news，其實黑材料影響對班狗好大
524PPRB都要急急腳做野

黃營玩大台好易比人莫須有打散道氣

Peter 仔

寶寶

推！！

值得思考 推

借推
要搞黃色旅遊app！！動員外國人參與黃色經濟圈！！

番歸喇再唔係去其他地方搵存在感喇

pish你

再推

100萬問題再推1次

早晨香港

在黎明前 你聽見嗎
是濁霧下 鏗鏘吼聲
告眾弟妹 不屈的你
會照亮明天的 香港

打唔打

打
#81626

不要救我了
拎多d命先

我地至少有兩萬分

yeah剛剛和public 玩
原來我不是最屎的

你地打唔打得贏淋病

方才同水水瀨玩
各3000

打機打到又上番時事